［童年回憶］想搵返呢隻坦克玩具

細個成日玩呢隻坦克玩具，大個已經搵唔返
好想買返黎玩，個名係Tomy War 2 tank
有冇巴打知邊度仲有得買？

我有玩過

有右後方嘅架雙炮坦克，細個當佢係最撚勁嗰架

呢架地對空有得較角度

搵到keyword （戦う男 ウォーウォータンクス）
但好似得日本有

有出過漫畫